[突發有圖] 呢條女好好J

岩我feel，圓圓地，好可愛🤪

[有link]

成個廣告都伏到媽系
最尾把男聲好似 j 緊咁。。

負評上一頁

唔㩒

鋼筆撚都無用啦